點睇火雞姐跳呢類舞？

咁撚樣震法 都唔知一晚比佢坐爆幾多次

有名你叫

好7

屎忽冇肉twerk乜鳩

提子？